屌, 原來入到維園焦能咗.

解散警隊 刻不容緩
我屌曬你地老母快啲推第六大訴求

咩撚嘢叫做焦能咗呀? 你狗嚟?

定係大陸閪呀?

P牌冚加産

u up what 7

焦咩撚野？
你識唔識廣東話